有無巴打有鋼鍊03粵語？

如題 有無巴打有
好想重溫 google搵唔到

唔該晒巴打
約個時間幫你唅撚

我前排都想睇番

10幾年前 完全唔記得晒內容